黃賓穎果然係八婆，當年選港姐搞是非

賤招踢走靚女陳華鑫
人地靚湯大熱又排擠人